[I/A] World Flipper 彈射世界(7) 一晚幾百場

要用VPN

快速首刷方法:

新手開局首抽點為知好:
1.起碼2隻五星開局,1隻5星建議轉生重刷
2.同屬優先(風/火/雷/水/光/暗)
3.目前風屬係親生仔,起手有風奶+任意5星風角就一定可以開
4.光屬最好有光劍+光盾,如果單一光法+光盾/光劍+光法,會打得比較吃力
5.風奶係百搭角,基本上有風奶+任何五星都可以開

開局應該做咩?
1.狂推主線,目標係推完第6章
2.卡主線就去打EXP關
3.風屬可以優先打不死協力刷料提升強度,其他屬建議推完6章為主,因為你唔係親生仔
4.每隊最少要有一隻強力奶或2隻普通奶

點樣提升強度?
1. 角色升級>角色突破 角色突破食自己或食突破石
2. 武器>武器覺醒 武器覺醒食自己
3. 星版>提升角色能力及技能及覺醒
4.武器折解,於星版第一格插上折解材料,每一件武器特性都唔同,自己研究折咩再裝比較好
5.同屬看隊長主動技

DL 0%唔郁點算好?
VPN連去新加坡,應該幾百MB/S
AN有CAT VPN
IOS有VPN MASTER

唔該巴打開po

依家渣住兩個屬
火同風
儲石等出其他角

有人要嗎

我都儲左7千石

你試唔試打多少少石再抽1500
佢好似送左一千石

318084 不死上

求+++ 新手唔知點組sup

一樣 除咗頭10抽就無抽過
前排無咩問題 問題係後排無野好用

屌唔打住
一路差電一路打搞到部機好熱

冇奶媽係咪玩唔到光渾身？
抽哂d石都冇一隻，四星都冇 點搞

無屬剋950k
你今日玩咗雷龍未

500粒 唔換人了

我之後抽左五次10連先有咁多屬
依家諗住打不死王,但唔知幾多lv先打到上級

呢把好似唔錯

暫時都係練一隊架姐
之前趁level低永動機刷到火風雷3隊爆lv
跟住都係一路用風未用過其他屬
alisa太好用

有冇巴打求其比個3隻5星首抽我
我刷左就黎兩個鐘 淨係見過一次雙5

唔係多5星就好

永動機?用副帳協力？

打50lv經驗關會瘋狂升lv爆體

岩先都好難先贏到50lv
要幾多lv先可以夠砌

想問下大家係打緊咩 新手而家先推到第四章

我個陣係贏咗第一次 之後就可以輕鬆auto過喇wor

副帳就夠夠力打40lv

今日有冇人衝8首100金
想換到5星突破

原來EX主線有4星突送

第幾章有?

岩岩打完第四章
打完白虎送兩粒

第6章仲有5星突

狗衝

等我仲唔想打EX住當儲下石添

323021 不死上

但一隻都冇

40抽咁樣 好唔好依家轉生算

有光劍有光盾有暗大叔仲唔滿意

今日風向係咩屬

1. 風補+劍鬼+暗大叔+暗魔女
2. 光劍+光盾+光黑肉+海盜

邊個ac好

暗?
等你吹

想抽隻奶
成日d hp回唔返上去

冇暗角
升緊水角

依家仲唔開game個D人, 一到1號你就慢人成個月進度

打6場左右不死上
094065

下面啦

劍鬼係咪風果隻??

係

一定係下面

vpn master係咪唔易斷

8
263249

之前用vpn cat 10分鍾就自斷一次

一起身又新POST

巴打係咪買AC,D隊咁齊

係咁升rank
有排打

上巴哈同人換
自己刷咗好耐

點解？

你係有1定2

而家覺得咩隊都無所謂，反而SUP砌得唔好差距會好大

好友爆咗 一直扣體

聽日兌換倉更新

唔係喎 我加左

有冇位加好友

結論：all in 啦望

佢要
暗魔女，暗3星 鐮刀、暗4星 棺材男

我有以上+光劍，換佢上面二個其中一個

btw點解佢要呢個組合

刪緊

重開返
056956
岩岩未加好友
可以打十幾場

有無人帶刷闇

275888789

去睇下幾隻角色既被動技能就知
配合比星數重要

我會揀上面,最少可以有2隻屬可以玩

190497453
求加好友帶刷闇

暗大叔+暗魔女 副手配咩好

加左

我個AC 5屬既5星都有
而家咪又係要轉生

459 025 425 加好友

被動-墳墓既角色

190497453
加左

萬氏巴打係唔係到

我入左第二個場

你要問其他巴打,下面正在光劍光盾太強,但風屬唔差,暗屬又係有力

打協力係咪儲晒野換武先？

不死上 打到11點左右
056956
-1

上面果個可以玩兩隊，因為角色唔夾。
下咩就齊光隊

冇人嘅

唔知
再開多次先,你走左?

197276

係咪無得踢人

想打貓頭鷹換風料

係咪預左位? 咁 我QUIT

新手想問 刷到風屬個兩隻5星，但冇風奶
開唔開好

四葉打唔打

開,用住送個隻4星做奶先

thx

唔識玩光盾... 本來成隊一齊扣血, D 奶成隊一齊回血就夠力補, 而家開左三技, 光盾D 血減快左幾倍, 補血又係咁多, 搞到隻光盾經常貧血.

而家隊光又易死, 又低攻, 仲要再入D 奶入去...點算

thx all
想玩光隊，要咗下面
希望唔會後悔

真咩

1500石都無其他野就轉生再黎

由佢死
有咩所謂
你3隻人同2隻人又唔影響你輸出

啱啱裝完但load唔到入game係唔係維護緊？

光劍用黎j都好呀
我刷左成日都未見過光劍

最後雷屬起手

堅實用，被動combo自動回血，主動又加血

要用vpn

最緊要係佢保到光劍80%血以上拎到個BUFF

佢死左咪少左兩隻出技能...同埋我另外兩隻遲早一樣會死,因為少左兩隻奶, 咁點解當初要用佢黎食晒另外兩隻D 傷, 我又唔係無擋傷會滅團..

冇風奶,其他果2隻都冇用

我無光劍,得光盾光法

但風奶唔係key角咩
女主我都有用

捱多1500睇下搏唔搏到先

撞佢個墳會復活架嘛點會長期冇左兩隻人....

我三隻SUP都係奶，暫時未試過全滅，墳墓後救返起另外兩隻都keep到血線。

第一日光
第二日風
第三日暗
第四日雷
第五日

40抽得2隻5星
一隻重覆一隻風劍男

同埋你冇光劍咁你光盾可以放SUP
咁就冇呢個問題

168127 火巨人

但係越血個墳越難救喎, 同埋救番佢都係貧血...
我3隻U 都係補, 一食隻王大技就無1/3血, 如果有方法係補單體/ 單體加防應該先夠坦

我用左水陰陽做光盾sub, 貪個被動有多20%hp
之後升3星光奶再做風奶做sub
中間隻光法就加雷大叔加少少hp
輸出唔會好高, 但暫時夠打晒全部上級

光盾SUP我放送個隻風奶
拆裝技能放+全耐性

其實呢正常係唔會食大技
食得你點放都係死人

破案

BREAK 唔到硬食都無計

168127 火巨人上

闇上刷到我眼訓
有無高手帶
525282

你唔死就無問題

呢隻game真係好正
有無限既可能性

試下

我既情況硬食光盾死先,2隻主力唔多扣血

只要有雞唔怕無豉油

做乜野 兩個人都開

想問下我咁既陣容使唔使重刷

有冇開場比我carry

暗上同白虎上一樣 成日都閃走

差d死鳩晒

麻麻地，留意下巴哈有時送既帳唔太差，一路刷一路電腦望住d post。

屌你唔FOLLOW
點幫你打

有呀 撳左喇

-1

重開
407 847

佢個保底應該都係300抽，不過限有償石，換池都唔會reset

WHERE保底

闇同雷關真係仆街關黎

第六章EX後面d SS判定做乜鳩
58秒打完都得S

星のカケラ
每日一抽有1粒,10連有20粒,600粒自選一隻5星

用課金石抽會送星碎 夠600粒可以自選5星

1萬羊先得30抽

求add fd
450 569 198

講錯
裝備先係一粒
角色1抽2粒
每75粒有償石一粒,課夠45000石就自選一隻

咪同GBF一樣

冇場入 不死王又刷完

GBF會RE,呢邊唔會RE

呢邊係咪無課冇得換

428934 白虎中連開

原來閒魚好多ac 賣

分身刷到風男劍風女劍, 照開局啦

發覺多5星都冇用
我有光盾光法, 風奶, 水陰陽, 暗魔女, 雷大叔
但組唔到1隊高輸出

added

我暗隊得暗魔女都照用緊 背到水就高輸出

魔女,棺材,暗BOSS換果隻女角

星數對數值影響無乜，3/4星做隊員完全無問題
主要係SUP配搭

做乜事 有4場大蛇比我入

024 744
上級不死

換返黎個隻我做在U 我係魔女 棺材 3星魔法師

求加好友 261280693

絆之證:將一隻角升滿LV同盤可以獲得一張(不計算突破)

咁我升晒D低星角咪好易換到果兩把野

今日個VPN 食左屎

冇野,1星史萊姆升盤食既料同5星角一撚樣

升滿盤 點做到啊

MANA好缺

粒星10場素材5都唔知有冇1粒

應該冇

㩒錯掣！399023

第一次滅隊

難跌到呢

上級？

極品雷龍帳

491163 大蛇

雷龍插落光劍到真心神

無屬剋
應該可以一炮打死水上

上級定中？

就咁玩雷龍先神

雷隊愈黎愈痴線

你唔死梗係上

請問你副手點配

吹奏夠未

邊到有卡莉大叔邊到就有我

鍊金插4星眼鏡妹，天狐抽光盾，雷龍插4星杉田機械人，眼鏡妹同杉田冇得掉轉，光盾可以轉其他全隊加攻既野或者補

想請教下巴打你地會點組 第3隻擺咩

火隊水隊呢

148205 火上

火隊我都有吹奏架

仲有幾百隻雞 加油呀

水隊我見古戰場巴打一直玩緊等佢出POST吹水隊

課左金廢時重刷了
咁樣好滿足了

呢隻就係你地成日講既大叔？

慢左補唔切但照過左？

343082

搵佢插風奶好似好奶得

如果有兩隻風奶隊友
我條雷龍依家應該可以100%秒滿血頭

8蛇有冇人打
318264

又㩒錯 020569

有冇大蛇carry

237732 大蛇

係咪要互加好友 協力先唔洗體？
id 409105144

510009 求幫忙

唔見

397379

入唔到

有啲被動技計自身
如果放sup係咪會無用？

見巴X有講火隊係玩PF,係唔係玩COMBO數要多,越多越高攻?

純PF 下下都要手動
放技又唔計PF
傻鳩先玩

auto

AUTO 望住佢左右射牆

咁搞到我又想刷過首抽,我又未打協力D野,好似冇野蝕,都已經慢你地一個月時間

想問咁開唔開好 刷左好耐

訓醒又一個po點跟

終於忍唔住手課左

嚟多次397379

開喇，玩雷隊

重刷

等你開場

玩闇隊既話 暗魔女 大叔 棺材 仲有咩角係要

冇雷奶冇杉田冇眼鏡妹
唔好推人落住

3星暗

上級不死求carry
501906

白虎305974

蛇 🐍 100382
Need curry

198825 白虎上

其實只係開左game 3日

突破上限係幾多LV?

係 所以我轉用佐倉

100

見有巴講miss左協力換野到差唔多係慢你地一個月

唔該晒岩岩兩位巴打

屌 條友又唔加我好友 咁冇鬼左40體

訓醒都未滿體

依家換好哂野
1號Reset
boss換既野唔講角色, 淨係換少D4星突5星突都真係慢咗唔少

571716597 求加好友協力

有冇巴打已經課左金?

課左
諗住課埋個必中四星

4星必中都課?

闇上繼續求帶
401663

補到洞先做到世界第一
你永遠唔會知下一個鐘呢個PO吹奏緊邊隻

中條雷龍都好啦

升埋水隊我就吹

章魚換嗰隻好似好勁

招fd子=.=

FIFY

其實無話慢唔慢
你無一隊完整D既SETUP就淨係可以抱大腿
咁俾你刷左呢個月D突石都係唔知點用
好似係

有冇人陪我刷章魚
094536

已入 陣間FOL返 OK?

冇雷奶唔敢買雷隊

爆左100石打大蛇

唔同屬開有冇問題

一日未齊角 都要課必中

大蛇中
075 786

買AC？既然買就一定買齊角色

係咁斷
SER問題定係我VPN問題

有

玩
打錯字

346441。大蛇

加fd先ok?
430472629

岩岩買左 2隻雷+光盾 10$

洗唔洗重刷？

介紹

見唔到開既理由

閒魚

頭先課左, 而家一堆角色唔知點揀好

每次見到有人貼開唔開game,見到有條雷龍係入面, 都好想叫佢開
但係唔想害咗人
雷隊唔齊哂咁多塊拼圖冇我咁大力

525162 大

抵到爛，自己刷時間成本都唔止

唔係天選之人都玩唔起

加咗

明明呢隻係寄居蟹
乜鳩章魚

屌係喎

抱四蛇大腿覺得好安心

第7章係咪未開？打完6冇得打落去

冇體了

多謝四蛇CARRY

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

加好友

雷龍都勁?唔係琴日講隻4星雷法勁咩?
2隻都勁我加埋雷叔有雷隊了

其實我覺得係PO到放ID無咩意思
最多咪慳一場半體

呢關無中

放po係代表長打?

應該買咩角

問題係我而家0體
連入都入唔到

有冇人可帶一下大蛇？

好似抱大腿既資格都冇

大蛇 要大腿
341 825

抱大腿既資格=開場加不死

5星突石突咩先好
正路係咪突左風奶先

通常巴打們放出黎都唔係一場半場體 打幾場都差唔多等如慳一條體了

唔用住啦

又要擦過

想大as

其實呢打完有得加好友...
係差在第一場

買風隊好定雷隊好

你地唔帶強補係冇得打

風向日日轉

日日都唔同

第一日光
第二日風
第三日暗
第四日雷
第五日水

唔會有水既出現

雷關同闇關真係極垃圾 都唔知邊個設計

想問下玩雷隊火隊有咩support推薦？

好快就推雜色隊,主角笑到最後,應該係

水起碼要下禮拜
開ser果日個水迷宮相信都無咩人夠刷水料，加上又C1002左成日

白虎仲難打過大蛇

入fever個時秒咗佢就得

你地刷協力係咪全部每隻boss都刷晒先收手

唔係個個都你咁高傷

016664 蟹

白虎上有冇人埔拖

有冇巴打本身有買開VPN
見好多人用嘅Nord 平均最底買
買3年466>125美金

ivacy最底買就
買5年1折, 60美金

016644 蟹

470430 白虎上

nord

468668 白虎上

虎上 119223

想癡隻白虎打, 個個都一秒滿場

8
350 434

511226 光

斷線 一陣再開

暗上 436 156

完全唔知白虎個難度係邊

都係得抓果3下易炒車

399927 火上

串過馬撚
連炒幾場

可能隊友太勁

終於刷到風奶啦 原來係呢隻 之前都中過一次

8
149 251

163487 白虎上 招大佬carry

閃黎閃去 麻鬼煩
用auto成日miss 技
焗住手動

白上 193413

力場+AUTO BREAK 唔到
好易輸

佢閃到有十幾秒唔見左
係正常定中bug

等返半日刷boss 有冇話邊d一定要換左先?

閃嗰陣中麻會咁

光劍光盾風奶開局，想問下你地成日講打boss果d係打到邊關先開始刷?

不死上級
420111
求Carry

4星突石 5星突碎

一路推主級會開

求大佬Carry -1

d大神換爆晒呢關無人入

不死中約幾多主線會開

風隊打白虎真係好爽

光劍技招點解成日向下?

我想問點邊決定用咩sub, 睇唔明日文

1章完

睇技

457179 不死上 -1

不死中 482 695

有千5石 抽唔抽好

覺得5%真係呃人
又一個沒有5星的1500石

唔抽了

304 803 484求frd

連開

四蛇你咩都有唔洗抽啦

佢係向你飛緊既方向貫埋去
我覺得最易係返發射台個位
睇住瞄個方向拉
你一掂個mon就射
一放手就出到技

次次夠1500就忍唔住抽

我想問我光隊嘅話有冇話推薦打邊關boss

玩光劍最憎重力

浮游係咪防到

有風都中伏

上水 287 497

打淨EX5同6 中間全部抽晒1500
一開始係3五星開局 到依家都係6五星+1突

鬼3
冰5？

一開始雙雷開
依家都仲係雙雷ssr only

315457 打光大舊衰上

雷隊世界第一

水上 179482

r緊白虎場

你開 我兩個ac打

有冇人carry不死中級，第一次打。。。067119

我冇光盾
用緊4星arisa做奶

光盾唔係奶

無體

依家用雷奶sub arisa
都回好多血

tg me kenji76

因為你有雷奶

全部都要刷

風奶插咩u好
已加風奶插左人光劍到

直接衝落地底全隊扣血

雙雷首抽only

求好友 9072121889

有無水上比我打

冇雷奶

515388 白虎上

907212889先啱

夠啦
最緊要條雷龍夠疊馬架姐

幾時再開白虎俾我試炮

38001

298530805 求好友

514602 死靈上級求carry

闇上求大脾
068 693

無體了,感謝

不死上 160915
求大腿

咁樣開唔開得？

謝

有位巴打對風老虎咁有愛
升到100級

斷線

中5隻仲想點

NO

自開game 十抽後 就無抽過等佢出活動

點砌好？定升主角玩5屬

Strong hold等性誕

光得劍法無盾
風得奶男劍無女劍
雷又得奶龍
隊隊都唔齊
是旦齊一隊我都想留石

隻驚應該得0.5%

齊雷隊都照抽
啱啱又倒咗4500

一夠石就抽，又爆死

chisinlo

單抽150
10抽1500
冇保底冇加乘
點解唔單抽

琴日個vpn mater 係咪得ios有，有無an機好用vpn 介紹，唔介意比錢

D石擺係到會咬人
都係抽咗佢對身體好

保底4星都係保底

10抽保4星

遲早都要理解點樣運用其他角色, 所以早抽早D 研究吧

其實SH有咩用
講到儲石真係會抽到咁

隻驚啲4星其實勁

谷埋谷埋又真係幾傷身

hold得嚟都棄左驚，不如開開心心抽晒佢

最後一炮過咩抽都唔中仲傷

好想抽啊

抽了

是咪中了

arm,
傷害都係分開黎食好D

dllm又中

啲星之力碎片點先有

90抽1 5星

8蛇有冇人打

已經唔知中5星係咩感覺

火海賊勁唔勁，唔知做乜抽左兩隻，但其他乜火角都無咁濟

火龍搭暗大波 一出技兩碌大炮

個AC抽到爛晒

終於開得，刷左我兩日

斷線

冇雷龍同眼鏡妹喎

個個都抽我又抽

combo+ball 幾勁

4星遲d先算

497490不死連

係咪想逼我刪驚

出台服/港澳台服
大家轉唔轉場

雷隊冇4星=冇隊型

除左一開始12抽
同埋有次協力con之後都未用過石
用得一隊雜色隊

醬油??

見個個都抽我又抽

仲有無白虎

217891

石巨連 105484

火上385 967

雷隊先係最蝦人玩
抽唔中4星點樣跟到如月巴

咁你跳親金波都自動變彩波又真係玩唔到雷隊既

不死中級連開 317 359

我有齊四星架
倒轉無五星咋嘛

438415 火上求carry

白烏鴉邊位巴打 太好了

打曜日粒十字仲出得多過金素材

原來四葉係你

相反

火上連 快刷 039290

連開幾場不死中級455970

出雞都冇人打

開服就玩果班個個都刷完啦
我諗而家開八首先有人狗沖

我放ID會放埋巴哈group

我

無條件任carry白虎上
求白虎

都係升埋水隊先打火

有冇水上打

白虎我開

476730 水上

大蛇求carry
未打過唔知會唔會好快死

又炒

iktf

闇上求大牌 512604

完全明白個種感受
已經當自己補緊4星等吹奏起飛

有冇人打風料 不死上 434000

手動打蛇真係穩陣好多
有無auto隊推介

點解依個場咁耐先入fever

成日暈左係半空打唔到

1場得兩粒金

424517 中級

屌，呢隊垃圾係咪唔使旨意打蛇上？
利申，無補

新手係咪爆左主線先開始刷刷？

風補係咪必需？

雜色點解唔用主角做隊長

升緊

304 803 484 求加

街場大把補 又雷奶又風奶
一隻補都無用過

刷完首抽 諗緊洗唔洗追隻補 咁我唔理了

4gaylo

唔G有乜do

想問boss shop 月頭更新係所有野?
你地會換咩先

優先係突破碎

打料

424517 -1

打飛機就得

搵企幫你打

係咪都係刷過好d? 暗劍食左一次自己突左下

013331 水上 長開

好多人開水上

有無不死上 想做寄生蟲

邊撚個又搶左我個位

比人頂入左?

火隊玩唔玩到

火隊呢到地位最低 不過可以玩既

白虎分半鐘一場

黎明巴升爆雷隊真係好勁

3隊雷應該40妙都過

勁快清哂體

多謝大佬幫我換埋最後兩把斧頭就真

雷巴開左好多場

彈左
水上248995

咩隊比靠好

白虎長刷
022 048

做咩唔加好友

下次再carry 我地

快手sor

升左水隊未
一齊吹奏

大家記得換晒突破結晶

與其爆死不如出雞比大家

換左個要比錢嘅vpn 之後順到痴線

幾時跌人或者25粒比我

消失的魔法石終於返返黎

最多3萬跳一下毒真係想

水上 304355

巴打有冇介紹?

有冇得加一加好友
298530805 唔該曬各位

135002

人地雷隊跳一下1千1k

暗大叔做u都幾好用

不死上級求carry
392493

水上 076974 求大腿

763279891 幫手加加好友岩岩玩

247185 不死王中

仲有冇人開白虎

248995水上-1

有無人吹奏火隊

好想課金。。。宜家android credit card 課仲有冇bug

多謝巴打帶我打左差唔多三十場暗上

火龍勁呀

課完即刻用晒就得

經關真係好曬體力

水上 076 974

你地第2次1500石抽唔抽架？

???

有石就抽
依家我主線D石已經洗Q哂

十抽完一次仲抽唔抽 定存石？

齊角咪唔抽

存黎做乜 過冬?

今天的酒今天醉阿

希望會中岩用啦 唔係會好sad

水上 397022

一啲都唔sad

抽多D角有新風向先有人權

不死中 292249

306849 求大佬幫拖 長開永動

白虎上

好多巴打覆我好感動

屌仲睇⋯⋯

應該cap 張3星穿針

由頂跌到底咩都唔中 '速'一聲完尾

斷線307139

雷巴

被carry

休息下，刷剩八蛇

我都想落雷龍了

裝備抽唔抽好？

我試過十連一個動畫都冇

日常黎 10次入面有7次都係0動畫

唔好，除非你有課

唔抽啦

到底刷咗幾多場

冇5星得一次動畫

自從4連撚之後已經放棄抽用黎回體送雞算數

水上 397022-1

想開多部手機做其他野了,咁打法成日部手機淨係開彈j就得

可以開曬d技

76272經可以升4星升到70LV

不死上兩場 282401 求大腿

咁你升到3隻喎

我都係屋企就用iPad刷，出街先引返落手機。
好方便，密碼set一次就無限繼

冇料

巴打你不如手動

升唔到第3隻了

220654 水上

302213 不死上

水上?

做咩升佢

呢個唔係咩

升水隊吹奏佢

最難打真係白虎

火黎

火上打太耐 升完水隊再打

我用呢隻 水公主 同水奶

差1場水，1場虎，4場光，4場火

我開場

頂, 知識加1

永動打到自己都覺得好攰

533914 又斷屌

水1場

326 021

不死上
512416

有冇人開火水

SUB是咪睇技能就得
唔洗睇星數 屬性?

火中123 694

有冇水雷暗中

水中 417 283

死gaylo hi

我見到有堆相同既日文名
後面掛住唔同既數字
XXX 41 XXX44 XXX48

暗中 178 110

467 720
頭先斷咗嘅白虎

白虎1場

389 526

暗上 求carry
090 855

HI 貓B
教下小妹點玩依隻驚

3000石 得風奶 海盜開唔開好

見到有日本人吹奏光劍+火法U

睇被動同主動夾唔夾

傷害大爆炸

隻驚原來得好少力架

227 813 白虎上級連刷

220630 有冇巴打可以carry大蛇？我5100戰左右

加技傷？

3 or 4場光

041 600

我睇到啲咩 100LV隻虎

火上 278143

HimmeL係咪巴打黎

佢係咪材料突上去

火上280957

白上 418304

眼花睇錯自己爆1600k

用open vpn down到個堆data
刷下先

突然有野做 仲有幾百體 呢2位師兄加個tg @kL424

終於打滿左把水5星武
係時候刷火5星武

你得閒直接再開咪得

我要求cy game出超級難度
依家既王根本連食雷龍第三層都未接到就死咗
雷龍被動效果有成4層架大佬

4場火

474 585

有咩隊推薦下大家

唔好咁癡線啦
係咪所有角加條雷龍就會高傷好多

水

雷

467 720 虎

SOLO八首咪超級難度

痴線佬

其實火隊咁低貢係因為輸出太低？

不死上連211516

就咁玩雷龍最高傷
我解釋一次

佢本身每開一次技會疊25％技傷
之後拎佢做main角既話，每開一次技全隊雷角加25％傷，包自己
之後雷斧，每有一隻雷角開技加全隊雷30％技傷
裝雷斧被動技，每一隻雷角開技加20％傷

做到第四層個時一炮打穿cy game 天花板

水

火隊唔係輸出最高既隊黎咩

點組
除左雷龍仲有咩必要
就玩比水玩殘

.gun 霤屬一隻就打天下

點數都唔係火啦

連雷龍都未抽到

未升好技，慢慢來

睇唔到人地打幾多傷

請問點樣裝武器嗰個波?

即係我操作太差？次次都好低貢

冇其他屬5星，4星除咗雷龍有咩練得過

條火龍得啖笑

我又係咁
得隻雷奶,科學娘,雷龍
仲諗緊塞邊三隻三星做副角

屌 比人搶左位

姐係全雷隊先最勁

白虎個重力好似勁過大蛇好多

屌，我雷隊就係差雷龍

我其實好想詳細講我條隊點work, 但係打咗一半發現會打得好長
貼住張圖先，我依邊深夜1點，訓醒睇下有冇時間講解下

211516
不死上-1

最後雷隊win

隻機械人必需?

最難跟係前面兩隻

不過玩左兩日都知，其實最後都係越多角越好，除左水屬齊到一隊點都玩落去啦(好似係)

點解咁多五星可以突破到?

唔一定既 雷龍開技加全隊技傷 唔一定要雷

水隊我真係唔知點組好

任課架喎

聽講你火隊 課左必5星未

Cy啲game就係要玩屬性隊

但係遲下人人用雷實nerf

水等新角啦

我直頭連U位隻水毒都想換走埋
自從光劍上左U雷龍覺得個毒圈都有D多餘了

除咗光盾都係必須
兩隻sup雷4星都係有「第一次出技回50％技能槽」
對雷龍上層數好重要

等緊佢出活動

毒

要咩角色

毒隊多數廢 水毒得個hp10%勁

原來雷先係親生仔
風係私生子

火係對家個仔

Boss兩塊EX第六層一塊，得光盾係抽到突
課春

玩完雷隊真係完全唔想玩隻毒佬
慢慢跳30k

502763
水中

水隊應該先係最慘

抽

236 806 白虎中

水仲係粒精子？

隻驚得5屬

冇雷隊既可以試下依隊

個玩法係谷晒落隊長一隻打

同佢打8首我都係做啦啦隊

水上 462441

水得毒可以玩，毒男，3星毒弓，加風既毒女

唔好再迫害我水屬

16LV想點...

手機game nerf角
唔驚俾人告？

我都有升，只可以打火上用

211516 不死上連-1

012709 白虎中

火上 397412

咁全部人用雷隊佢實做野

Cy 又唔係未試過修改技能好似係

我用黎打全部關

全角色列表..巴哈轉載

cy唔會nerf角 佢一係出啲關唔啱你隻角打 一係出啲再勁D既角

出返條水龍每毒一下次方加傷咪算囉
唔好搞我雷龍BB

不死上 476304

火上 024857 打十幾場

修改技能會炎上比人告
應該會加上限

水毒點玩都跳唔到一下10萬玩時

之後應該得既

幫隻怪加麻抗

405661 白虎上

我打街場見過有日本仔毒八首跳10萬一下🤔

不死上連
453254

火召-雷龍-光盾
火龍-補/機械人-補/火巫女之類
有冇得諗

得3隻毒角跳到10萬

10K咋麻

點跳100K

咦，好似係

10萬係100K 巴打眼殘睇多在個0炸

100K一定全驚最勁

Sor俾咗個假希望大家水隊既朋友

岩岩抽左十抽射晒落海搞到好想又刷雙闇

睇下有冇街場水上R下先

聽日立即吹水隊

放心啦 好快幫啲王加非勊屬屬抗

頭先基佬連開都唔打

白虎上 306295

頭先同雷巴一齊水上緊

514701白上

新手試開一場 暗上 , 求抱大腿 274 625

所謂水隊既朋友咪又係得我一個

不如加好友先

要出去加好友先?

斷223609

このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

活動聽日就無晒？

added 我再開過?

你咩名

火隊副隊員應該入火4星定其他5星
另求加朋友id:692515004

未換番名 應該係 キツカ

聽日重設姐

好你再開

Add fd 子開場，lv未夠高求大腿🙌🏻
このリンクからフレンドになれます #ワーフリ

貴撚到

新手試開 暗上 393 473

隻驚雖然係連機，但好多時候都唔知d隊友做緊乜
俾大家參考下玩雷（龍）隊打白虎係睇到d乜野

第2次十連中光盾差光劍就夠3光，其實火隊，火隻鍊金係唔係重要過火龍/海盗？

又比人搶位

隻海盜好廢

水上 5場
359 545

斷左VPN

我再開過 暗上 330 391

如果今次抽都冇5星我應該會刪帳再刷

姐係啲野又重新換過？

暗上冇人入既喂

人同武器唔知會唔會

係咪應該刷晒啲五星突同四星突先 唔夠時間換晒所有屬

我6隻5星
3隻90級咪賣到500＿

斷左

你地打完我再開過

10連又炒
斬手指了

520477 不死上 開幾鋪

不死上
464026

一開始送4星屬女+4星風屬翼人+風奶+火龍
是不是組全風屬比較好？定係換走一隻4星換入火龍？

352178,求大腿

新手 暗上 434 181 求抱大腿

白虎上222232

想砌雷隊但係冇雷補

係 其他都唔急 最緊要應該係呢兩個同個十字素材

不死上 314699

望真D真係唔係咁易搞
原來抽到依家都未有4星個隻雷機械人

170704 不死上 斷左

想砌雷隊但係冇雷大奶奶

不死上 314699
-1

救命ovpn斷到喊

664166407求好友

咁雷呢

係今日先咁樣 玩在兩日都未試過好似依家咁 玩一兩場就彈一次

Push

多左好多人用搞到我都係咁斷，好在隔離岩岩完會戰

忍唔住買左VPN了

火隊係咪冇人係 3星5星都有

雷隊冇雷奶
風隊冇風劍
光隊冇光盾
通常再抽出5星都只會係其他屬

睇哂所有角色故事拎石抽到有為止

冇人玩火隊

如月巴其實呢隊係咪一定要手動開技先得?

你買左邊個 我都想買

OPEN =垃圾
用CAT/MASTER

an機邊隻平靚正？

on9隻不死一開始會射兩粒波？

我都仲未有雷奶用九尾做leader好一般

貓斷到仆街,master唔比錢好Q多廣告

自動因為次序唔同打得慢好多
白虎1分鐘變3分鐘

170074 不死上-1

067609 雷上3場

12月2號有高難度活動 求如月巴到時CARRY

namecheap
頭1年12美金
搵唔到人夾nord

連一次唔停我用左3X個鐘冇斷過VPN

12美金大約幾多HKD

高難度活動咁正

咁我都係繼續慢慢抽算唔轉生了
懶人玩家 光隊自動就得

你幾耐冇訓

卡緊exp 第4關 ,係咪係咁刷exp 關就得

94

咁抵

買nord 啦 好平😂十幾蚊一個月

我自己係咁樣做

見到雷隊咁樣, 覺得光盾劍法 一隊都係廢物.

nord你搵到人夾都係百幾蚊3年
仲抵

搵下vpn先

搵唔到人夾

過到咪得囉
最緊要唔洗手動 可以扮工

vpn 都要夾

仲未開始番工 你想我點

下
光隊排緊第二架啦

刷到上級唔死就得

雷
光
風
暗
火
水
應該咁排?

水上 407616

唔係話風屬親生仔咩

上面有圖

風向日日都唔同嫁啦

前日嘅事

夠膽你就講多次

CY爸爸棄養左佢啦

最穩定
最多料
最多裝
係輸出唔夠爆炸
但真係好穩定

光盾帶咩sup好

有冇人打火上 053350

一開波送個隻

幾時先有雜色隊既風向
利申: 雜色隊苦主

我帶左風補

抽到暗魔女, 可以點玩?

自殺流

雜色隊先易叫糊
人地單吊一隻或叫雙飛
你就叫六飛
邊個夠你快

等我12月刷完所有野
試下召喚隊
隻海賊真心好過癮

雜色好難喎
3招被動總係有啲要同屬

021493
白虎上

雜色好似第一日吹過一陣

換完第一把武器同5星碎之後優先換咩好

我想問攻擊BUFF疊唔疊到?

感動 有巴打開貓頭鷹

暗上求大腿 404 229

就係叫緊3飛 雷風光

好缺料呀

光隊還好啦

等今晚刷火料

不死上 331 610

無體連場都r唔到

試用緊7日免費nord
即刻順晒
我見佢最長得1年9千羊

3個高LV既喺到刷貓頭鷹

課到pack喎

蛇 397 188

巴打暗屬如何? 中左兩隻暗五星 開得波?

打不死最正 一開波去食波自殺

真

暗隊自殺流好爽

玩緊好似唔錯, 魔女招大好撚正

想刷好耐
但驚俾遊戲個d仆街恥笑唔敢開
thx bro

除左唔係太auto到條蛇之外
雙暗完全無問題

190347

白虎中 203044

做乜你地搶哂位

好奇咩黎

貓頭鷹

不死上 312740

本身養緊火隊
但真係好難高分

243 160
-1 火上 打兩場

係 點解會有一個屬廢到咁

白虎上 想長刷 258404

490211 白虎上

唉又抽唔到其他屬5星

屌 same

last

411934

其他屬得1隻5星 火就3隻 係咪玩鳩我

打緊

係咪cls 打貓頭鷹

光上 401762

加埋8隻5星
我屌你老母

點解啲風向轉得咁快

抽晒石 得3隻5星

Btw 243 160 火上 想打多隻

咁樣開唔開得過

背水好癲 打唔到邪龍拎獎勵

白虎上 長刷 258404 -1

終於趺靈刀

我都係3隻火5星

唔明點解你地屌火隊屌得咁勁

因為好難高貢

我覺得火龍幾勁

大蛇黎講 暫時未見過有隊貢獻超過火隊

新手唔識用.....係咪要自殘等到魔女無血先打?

水上269869

唉屌仲未打夠大蛇

白虎上 333 739 長刷 斷咗

有冇人打八岐
好似孤兒仔，好友無個入

375401812加好友

307690 火上

無體了

低過50%血先觸發到隊長技
前期用暗大叔擺頭啦

白虎上 329 142 長刷 又斷咗

係咪換埋武器雷隊就成型？

有冇野打 想寄生

白虎上/光上
你簡

白虎上 342 129

342129

俾人入左

有冇光上 or 大蛇

佢聽日refill唔會轉武器掛
諗住留返把武唔買住聽日用10coin買

大蛇join

我無體

岩岩好9體
-1

暗上 3場 038 262

終於入到-1

屌又斷

斷咗

滿咗

好快冇體..

食石

其實未到曜日 大家係點升mana board,
boss coin換晒都升唔到幾多...

2場 -1

不死王 239441

461 030
八首求大佬幫拖
連打

366 224 火上

主線都有得刷